岩岩俾老母鬧on9

岩岩食繽紛樂食到成地都係
跟手老母行埋來
老母:
ME:
老母:你食到成地都係 一陣"嬲蟻"
ME:咁等佢全部來晒 一Q殺晒
老母: 你都on9 快都執左佢!!! 之後走撚左去
痴線 食小小野都俾人鬧

屌你老母

野蟻下話？
乜野叫嬲蟻？

你新廣東人呀?

正係知你好嬲抽

關我撚事？

洗唔洗咁惡
屌你老母

咁大個人食小小野都可以食到一地都係

新移民？

渣ga

嬲蟻咪嬲屌咁囉

你鬧返佢 ： 屌我老母

惹就惹啦
野乜撚

召喚我？

咩事呀？屌！我好撚忙嫁！

屌爆你個閪

你邊撚個？

岩你老母

屌你老母👩🏻
個2個洞好大

好撚忙嫁我！

你都on9

(笑)